老母有被害妄想症 唔信醫生 唔信家人可以點？

老母有被害妄想症 唔信醫生 唔信家人可以點？

上文提要
懷疑老母有妄想症

早幾日晚上病發嚴重到要打999 話有人要暗殺佢
999叫佢打狗屋電話
狗屋全部走狗哂冇人接電話
叫佢訓教先 明天先打個電話

點知第二日冇打電話
下午無啦啦話有人要殺佢 情緒勁激動
又哭又叫 話自己心臟唔舒服真係call咗白車
入咗院 身體檢查全部正常 係之前精緊張做成心口痛
同醫生交代過懷疑佢係被害忘想
有寫底note

精神科護士同佢交談下發現真係有可疑
直接要求見醫生
醫生證實有被害忘想 開咗藥

老母唔肯食藥 同護士都肯傾下有人要傷害佢嘅話題
但佢一聽到係精神科醫師就立刻封閉自己
乜都唔肯同個醫生講喺度扮正常
個醫生唔建議佢出院 但我老母發撚晒癲
結果我家姐同佢簽字強行出院

佢唔信醫生都算
竟然話我家姐中降頭 後悔生咗呢個女
話我家姐要害傷佢

搵咗精神科社工下星期見下面
可以點做？ 點樣氹佢接受自己係有精神病
要去睇醫生食藥

用藥滴落水或飯餸度俾佢食

同埋上次出院度你家姐做錯咗
下次你哋應該要有統一立場
如果唔係，醫院同社工都好難幫你哋

你家姐簽架嘛
咪叫佢負責唯

唔信醫生 唔信家人 相信政府
唔怕！

仆街, 會唔會夜媽媽拎把刀入黎隊冧妳 ?

之前好似有個仔 有被害妄想症 話自己老母係日本間諜 隊死左佢

你意思係唔應該俾佢出院？

我同老豆家姐三個都要同一立場
應該係點樣？ 咁共識一定係要佢食藥同埋睇醫生啦
依家最大問題係佢一聽到精神科好似d上一代人咁好避忌下

講呢啲
大家都係人 我家姐而家其實壓力都好大下
佢都跪低埋我就仆街

但係佢乜撚都唔信嗰度先仆街吖嘛
如果佢係嗰啲戇鳩藍線一定會信醫生囉

我老竇老母係毛澤東文化大革命時期冇乜讀書嗰啲戇鳩仔嚟
屋企其實得我同家姐肯去處理
我老竇就係覺得個老母痴線唔撚想理佢

下一階段可能會
而家盡量搵方法令佢肯食藥

咩叫大家都係人
你家姐唔比老母醫病咪由你家姐負責搞掂佢

呢類真係要忍心一次入院搞

可能我寫得唔清楚
我意思係話我同家姐都唔想佢出院
但我老母喊苦喊忽咁樣又係咁鬧家姐
咁家姐無奈之下咪局住俾佢出院囉

過來人
唔好比人覺得不唔不孝定咩 就算入青山都好 都係幫佢 唔好覺得佢慘 痴到呢個地步唔會係屋企冇lala好番

你做醜人打999拉佢入院
完
但預有機會無左哩個阿媽

仲有點都唔好簽佢出院

佢信降頭依類野？

有無諗過由神鬼玄學方面入手？

咁咪自己食返
咁佢D表現係病徵來,
你都話佢有被害忘想嘛, 因為個病影響佢肯定會話你家姐, 你, 醫生, 全世界都害緊佢架啦

我當年都係親自報狗捉我家姐入院 佢係屋企日日話自殺 到依家幾年 唔可以話好番晒 但起碼一個月最多一次半次 自己接受到

你家姐簽紙出院咁撚好人，以後你唔好理你老母啦，由鳩你家姐搞啦

佢仲有病徵
較下藥先啦
一陣明知搞唔掂，
但一個家人話心軟出院
就變成依家咁
下次再搞佢入去
佢會好避忌
上次你哋真係好彩
佢身體不適

你家姐有無定時食藥?
你阿媽唔食藥個腦Dopamine不停放出來, 之後就會有你所講個D病徵. 同可能會愈來愈衰. 你自己搵到方法叫佢食咪得.
利申: 之前係精神科做.

有食呀 睇私家 成兩千銀一次 一個月一兩次

家人有統一立場處理，如果唔係專業人士介入幫助困難

入院治療唔係害佢，教啱藥之後精神狀態好啲對全家都好

過來人
點解會心軟？

比佢騷擾左一年幾
報狗拉左佢入院
清靜好多
幾個月後好返

出左院 停左藥
一年後再復發
又頂唔順
又報狗拉佢入院
先好返

結論：報狗拉佢入院
如果唔係你地會爆煲

妄念嘅嘢
有時食藥都唔可以完全根治